今個星期六Sell HK 係將軍澳有周年聚餐

Sell HK 同管理公司多次有防暴警察入商場同住宅，拉咗唔少人。

而公司周年聚餐於星期六下午三點係將軍澳站九龍東皇冠假日酒店舉行。唔知當日將軍澳會唔會又派大量便衣同防暴。

Push

推